[IOS/AN]真三國無雙斬 （102）繼續無雙曹操傳

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒

14. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
15. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
16. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

如果時裝洗到"血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷" 係咪可以唔洗堆防?

用緊 感覺都係防高實用d

硬爆成功

恭喜

啲將硬到....完全無心機打

以第九章修羅關卡黎講 6000防再配呢個時裝技 低於80%血後 係咪扣10血？

真豪爽

本來都諗住升隻關公加張遼打
點知試多次又夠打 淨係中間re左一次

敏隊慘撚到
原五六突三隻都排包尾

突破盲腸

姜維肥玉抽極都冇

一早放棄左 塞曬有技能卷俾佢食算

我係打活動63lv，金身已放棄

抽左十幾次11抽 車尾燈又見唔到

而家無乜目標，修羅8-10都過唔到

用關羽無恥走+燒大法+儲無雙大法過啦

姜維玉抽真係有

我抽左1萬5千玉
0

大叔上個post先表演完黎

玉抽有的，宜家有三隻銅
一隻日抽，兩隻玉抽

一萬玉0姜維..

Me
15000

敏隊啊

敏隊都可以夾隻關羽落去架
落場燒+走佬之麻 插曬防石俾佢捱多一下半下都好

試試，關羽只有突1

你走多幾場走熟左 0突都得呀
上youtube睇下片先

仲想上黎問大家玉抽幾多先有隻姜維 ...

個機率

升到冇野升先再諗 個啲經驗卷要黎托咩

省番我5隻5星仲好

銀幣卷
仲衰

紅心辣椒(4946)董事會通過增資碩辣椒，碩辣椒獲得資金挹注，代表收購樂陞《真．三國無雙斬》的開發團隊更前進一步。不過，原本雙方都要同時召開董事會通過此收購案，但樂陞方面以昨天股東會流會，時機太過敏感為由，董事會延後一星期召開，使得只有紅心辣椒單方面同意通過收購，這宗遊戲界娶親案還要緩一緩。

紅心辣椒公告增資碩辣椒6000張，每股面額10元，募集資金總金額6000萬元，另外，加上原本股東也將出資，主要就是用來收購《真．三國無雙斬》的開發團隊。鑑價報告也出爐，收購價250萬美金，符合當初預期。

不過，收購案也出現小波折，樂陞昨天股東會流會，並未隨即召開董事會通過無雙團隊的出售案，該案預計延後一周董事會討論，但目前所瞭解，並無變數。

《真．三國無雙 斬》面臨日本光榮特庫摩（KOEI TECMO GAMES）要求終止跟樂陞授權，營運商納克森（Nexon）也提出終止合作關係，不過，只要完成這宗收購案，這款遊戲將會持續營運下去，對三方都是「解套」，也是最樂見的結果，樂陞除了可以收到一筆權利金外，未來遊戲在日本及中國上市營收還可以分潤，也抒解資金吃緊的困境。

樂陞你拿拿臨賣左佢啦 KOEI都唔俾你做仲霸住黎做乜
雖然話個紅心都唔係咩好野 但至少人地有資本
有資本先有開發

更完出左去入唔番.....

進行穩定伺服器的作業

陰謀論啲睇
樂陞專登流會拖一個禮拜
然後揀12月1號出件最型既時裝 再谷到個難入手既方式
[1000金葉=課10次788禮包]
同時再推曬啲禮包出黎俾人課
呢間咁既吸血垃圾公司 執柒左佢啦

二哥

成一千金葉買時裝真係好樂陞風格

老闆道若: 都賣啦 理得你地班玩家叫春
呀邊個邊個過黎
同我12月1號前死惦隻最型既時裝推出街吸埋個尾水佢

拎7880黎打機 我會買GT套軚盤好過

成8000蚊先換一件鳩野真係睬佢都有味

唔好咁講
隔離庫仔個團有幾個人換左
藍色係好型 不過真係貴到癲
以前有課落咪抵囉 感覺上

幾時先出肝包活動呀
400細包 600大包等清倉

我諗等紅心成功收購會即刻搞活動架喇

軍團戰等比庫仔團屌打

放心執粒都未出到

得閑刷下困9-8清下體
不過呢個禮拜升埋80臥龍同大喬就真係冇野玩

我覺得再出活動d 獎品應該要加碼
呢排官方送野闊卓左

我屌佢老母如果佢金葉一早開驚就有計埋
我都一千幾葉啦
戇鳩驚貪心到死

樂陞就黎死臨尾掠水啫 黎緊睇下紅心點搞法啦
望就望佢搞返平衡同軍團戰先
不過都係唔好期望太多 免得失望

呢個係樂陞原本計劃
而家都準備賣盤走人
彩我地都傻

減傷介好用定防禦介好用？

攻戒>>>增傷>暴擊=防>減傷>>>>>>生命/抗暴

如果開GAME就有我諗我都有起碼3000塊葉了

玉抽會有三娘？

3星

係祥雲恰新手好似好衰，開左劉備入去掛，做自己野，得閒就再禁入場

屌
我隊野70萬戰力係紅旗比人撚
咩料

我都係青區炸
好多人跌晒區

依隻GAME AC值唔值錢?
唔突曹賣唔賣到?

5突曹

係咪今晚最後Black Friday 活動？
仲有五千金 好想換野

諗住ALL IN專武

巴打三突專仲買專武？
想買他晉，好似伏多

玉石真係好缺
搞好1色9粒
但只夠比1隻用
比多隻都唔夠
莫講話玩緊2隊

其實唔買都得既
都唔知佢幾時再開六突專武
不過我都買定40個

痴線佬
我就快突第9把

3突左關公,諗住突埋張飛同肥豬玩下第2隊
等佢6突時可能都真係棄 玩住先啦

我覺得唔夠玉石伏
起碼我買左4次他晉卷都抽到4,5隻原五 (雖然得一隻係我想要)
玉石買左3次 有2次全4星 仲有嗰次得2粒5星 其他全4

我買左30張卷一隻原5都冇

買左110張魏卷得2隻警察 1隻許諸揮手

玉石買足全程
六星三粒 抗暴防禦生命

我周dodo 全紅，徐全黃 ，曹諗緊全藍 應該岩岩好塞夠一隊

隻關公仲全綠緊 未拆石出黎 ，果陣過修 玩轉圈圈燒

係囉 咁辛苦先係1隊
仲要係各1
即係攻隊又唔係
防隊又唔係
爆隊又唔係

想玩多隊都難

好似專武相比之下冇咁伏

掛埋9-10 ALL IN專武

打左廿幾次修9-10都仲未過到
想趕尾班車拎過關基金換專武

過唔難
3星先難
1隻11500防 毒/流血/燒武將
1隻14XXX攻左右武將就夠

潛水巴上巴哈睇影片攻略
正常來講夠攻防就得

等覺醒應該ok 係晒時間

留左最後加攻 存緊第二次無雙等屠城

我差防 應該趕唔切整
攻我夠 有隻萬五攻徐庶
可能我打少隻 我得徐庶司馬打
曹操放入去食隊長技
而家試緊無雙大法

屌佢老母臭西連協力送果粒五星石都係抗暴
仆你老母臭街正一西驚

食完加攻行到去得番6,7秒 好彩都夠秒

食屎啦屌

唔洗灰 有我陪你
唔post相喇 接近全4玉石
仲有冇幾多粒攻防石

屌 修廿星又係廢老 屌你老母

少你一隻

萬4攻左右唔洗食加攻都夠爆尾圖雙車啦

比人開心中一次紅唔撚得既

跟你 最尾兩袋一5藍 全4

保險起見 唔想再等多次
活動兩張卷 諸葛 祝融

困8-10有冇咩技巧先過到, 好似修9仲易咁

173

我都打左十幾次修9-10
我家陣都係谷唔到上萬一防 我都想趕尾班車呀~~~
成日等覺醒等左好耐再打番就彈GAME屌佢老味

用無雙大法第一次就過左啦喎 我都冇萬一防 最尾都死左隻周 曹得番一滴血

596

你點過箭車果到??
我成日比兵仔圍撚死

服撚左自己

25

一開始兩隻用徐打到殘血再換人一招KO
之後出個隻就換人開盾出技, 最後出車加人就無雙, 就係呢度都俾車殺左隻人

正常發揮

再順手合多隻銀防介同金抗暴

冇諗過香香0突專都會打得贏
仲等我一開頭死左隻唔re

收得工

我都想試下加隻關公流血些下

原來修全星係突同突通用黎架

冇錯 突破箱出他國
通用卷未用

我仲未破哂3星
個啲咩攻城車/魏延/龐統剩餘血量好難搞

其實關公真係PVE最強既存在
4招技都精簡有力 仲要燒+流血
立於不敗之地

其實真心唔難
龐統個個要你用最快既時間清小兵
魏延前面狂普攻儲無雙到王一開覺醒無雙完場佢就一滴血都唔會扣
我覺得甚至比第8關既修羅仲簡單啲

插晒防石同你磨

諗住今晚有時間拎埋佢

同埋依家PVP有返暈呂關張真係惡左好多
金龍都多左唔少人玩返力隊
如果布仔落黎唔可以即刻秒佢
差唔多等於倒送個半頭俾佢
4技沖過黎死一隻 佢接3技多段狂暈盾都未必開得切又死多隻

我普都未30星
可能專未突夠
曹操玩咁耐
見過兩把
返而肥許就勁多

30星好死 可以慢慢黎
活動緊要啲 一定要過修9-5拎2張原五卷
過修10都係2粒冰魄啫

thz 教學
今晚返黎過埋佢
衣家得22星
仲有5關未3星哂

(雖則今晚會入天龍走返轉睇下咩環境)

今次修羅其實易過第8章
試多次睇教學就過到
同埋有時d好友都有少少用
Btw突破我都係出他
冰魄轉布仔專武
但玩左半年一隻呂布都未見過

中這些都唔知有咩用

冇用 賣曬佢就岩

玩大啲轉手前出埋曹操時裝呀笨
盛惠1000金葉

到時有幾多人打緊都成問題

如果為買件時裝去課7880
得罪講句 個腦應該壞左

傻仔先會課
我真人買件衫唔好?

可能你最後會買

隻驚就黎玩完﹐點解唔吸得幾多得幾多

尋日都貼埋段新聞出黎
依家係唔係要選擇性失明先

無關係
邊個做都會咁做
因為隻驚過左氣

我以架打都唔會做灑日任﹐因為愈來愈悶

7880
我自己真係用來係現實做其他野好過
太貴貴得來唔值得
玩左半年已經冇咩好玩
日日都係做同樣既野
唔通學庫仔日日打足成晚44咩

咩黎

仲有個吳國既

果然係要係清盤前盡全力掠水

LIHKG 團友快d拎埋個軍團箱
2點完

有種三舊水一隻呂布咁

俾你cap低左佢唔記得改日期
依家改左

唔係28已有嗎

updated version

788

7000黃金可點用?定係等佢出活動?

後者

佢依家基本上再出咩我都冇咩動力再課
曹操臥龍已6突
關羽都夠5突 布仔又5突 張飛少啲3突

我都升到無野好升 係玉石唔夠玩2隊好煩

換石落去好平啫 每粒幾百蚊
全隊換曬先2萬幾

我想升銀力隊

C兄課左絕多先咁勁

課左幾多??

加加埋埋4千左右啦我諗

所以我唔夠打係有原因

C兄................

琴日最尾5分鐘果陣我決定買埋D專武箱
等佢出6突專武

我要過埋修9-10先有心機打埋D星佢

如果如何？

未開呀
等佢出6突我先再開，留住D箱先
我家陣好似有差不多20個專武箱係手冇開到

之前諗唔到佢3突封頂 搞到我準備好哂又用唔著 依家佢一開 我隊技隊可以即刻6突

講起專武
我都唔知轉換過幾多十次樂進/貓爪
我咁少銀幣係有原因

3突都已經要100萬
多多銀幣都唔夠

你又岩
話唔定6突條件係，例如你要6突曹操專，你要先3突完肥豬專咁樣

其實冇人知
新公司可能根本唔想再搞專武突都唔一定

第一次打到 re左勁多次

5突

洗D石窿好撚難洗
洗極都唔中3紅 / 3藍 用撚左我成1500元寶
指定洗窿仲以為有得揀點知都係隨機，仲要我想果個窿洗埋藍色/紅色然後永遠都唔撚中

個150試過禁左我3000先出到想要嘅色
10金1次禁300次我就唔信唔出

我放棄了
家陣隻關公14000攻，10500防
單眼17000攻 6000幾防
晏D再挑下修9-10，唔得先再洗窿谷埋果千幾防佢

10500防只要唔好比盔甲佬撞都唔會扣血
但佢一撞你就會扣好多
大約撞10-15下就死

箭車果板出果架火戰車，應該用高防定高攻果隻打爆部車

打BOSS用高防
打車用高攻
我隻萬4攻布仔 2-3招技就爆到車已經

你隻布仔萬4攻仲要谷哂暴擊石
我諗我隻單眼就算萬7攻，應該都難D 2,3招技就爆到車
Anyway我陣間再試下，唔該哂雅巴

我用水曹 15800左右 放晒技好似都會死
你單眼輕鬆啦

終於30星埋 中魏卷
磨左好耐9-6 同9-9 最尾睇巴哈個豬豬條片一次過左9-9

中大獎

玩左幾日推到修2-3卡左
得兩隻主力
火呂布同木關羽
第三隻諗住水單眼
d元寶係咪應該抽十連專武

你嗰幾隻原五技能咩lv

得1 有卷就比呂布食

擺夏候做主將
如果夏候係4星既話
儲多4隻夏候用黎[升星]用
升星食返自己有bonus skill point
每隻4星多2點/ 5星多3點
原四金由4星升上去6星既話
儲4隻4星+4星5星就夠滿技

元寶方面可以留住先唔急
十連個個唔單止專武黎 仲會有武器/甲
至少會有一把專武 好運會多幾把啦當然
每日打曬啲日任每日都幾百專武碎片
200碎換1把3星專

講多點 關羽係打關神將黎
佢開完3技後會附加普攻燃燒
同埋力將天生技(彈開人個招) 都可以令對方中燃燒debuff
即係3技->普攻幾下->彈開佢->再普攻幾下->再彈開佢
已經夠燒走佢一半血左右

想中蜀突滿關公

講講下我想開自選蜀金卷開關羽出黎算
加埋張任國突破卷夠上5突

我從來只練金

上啦 及時行樂

個人認為
木司馬好過水司馬
最少唔會撞屬 同埋突滿完木司馬都未必有1突水司馬
運帝可無視以上言論

我水司突1 木司可以突滿
不過睇死有排都突唔滿水司所以都會突木司

同意

突左關羽上去即係放棄姜維
如果冇突姜維上1突既話 關羽已經夠突爆

幾百攻唔差得遠
打關木司馬都唔差
不過打關我會繼續用返徐庶

你用卷突?我都有諗過
木屬技將仲有木司徐庶揀 力選擇就唔多俾我揀突關羽好過

不過突埋姜維好似幾on9
手上已經湊夠一隊突爆蜀技將
大耳臥龍徐庶

所以關羽先係你既首選

我都諗緊仲練唔練埋水關

水關仲正 我都唔敢食左佢
呂關張要曬3張一係升全銀 一係落水關 一係落水張飛
計數值黎講落 水關可以最大化 2金1銀

張飛金底1突銀底突滿 關羽就金底5突銀底應該4突 但係一隻呂都冇 想夾肥豬但得突1 銀底就可以突5

已經將水火曹都突滿 遲d打關真係可以換裝上陣

咁關羽玩防定玩攻好

困難9-10打唔贏
玩防有咩用
3突水曹1萬3攻

PVE請谷上萬四攻或以上愈高愈好
萬三太低

其實銅攻戒+10都好夠用
我自己都用緊2隻

合成左60隻都無攻戒，銅都無

屌原來我有同路人

冇60隻咁多 不過都未有攻戒

增傷都無

終於搞掂修9-10
打左我20分鐘

得防暴

長期得幾萬蚊 想開窿都冇錢

可以做庫仔2.0

我都係用呢三隻打天下

lihkg8係咪無人玩
副本都無開

巴打係咪冇追po
團長副團督軍好似都走左

轉過黎LIHKG啦 合併左喇

我都係早2日先打得贏
個陣都係14k攻多d

lihkg仲有冇位？

勉強清到一兩個

開左個6HR3倍錢先

陣間就退lihkg8聽日入

轉左三經咩？

屌佢老母, 我特登開3倍錢

BLUESTACKS

尋日咪3倍錢左囉 唔係咩

比人昆左
on9 營運
柒少d得唔得

尋日得2倍炸喎

屌佢又錯

梳大佬

屌佢咁撚亂, 搞到人搞撚錯哂

佢之前搞錯好似即刻連住開3錢3經

都唔明點解成日可以出錯

唔係改通告咋咩
開錯一個鐘後出公告話依家係三經/三錢

防戒

打個5連見到2隻司馬惡魔

唔係啦 不過岩先撞到雙獅黑竟然冇買司馬時裝

可能佢唔show?

條友Pvp第一

唔似喎 有仲唔曬命咩

如果我有一千葉會得水曹唔會買司馬

等*

水曹2000葉

2000葉姐係成萬5蚊

終於可以升姜維拎獎勵

我寧願抽2000次玉抽

我之前都抽左5000幾玉都冇 諗住升金底嗰隻就算
今日升左82拎左2000元寶就去抽 咁就中左兩隻同屬

我抽左10000先有第1隻銅
上面有巴打20000玉都冇

我已經放棄左玉抽
但咁睇落3000元寶有兩隻同色嘅都算係咁
抽晒啲玉都未必有一隻

日抽中左隻3星,仲差一隻

用左4千玉搞掂2隻

諗住結算前啪張 通用卷比姜維算

我張蜀卷一早俾左佢

我都係用蜀卷突左 本身打算算佢黎用

我都係 諗諗下升咁多蜀技將做乜
所以諗住升關大哥算

那有蜀卷

63lv送個飾品箱唔係5~6星咩 值得拎張蜀卷搏咩

姜維本身唔差 我原本諗住升佢
不過1突完佢 另一邊箱就俾左2隻臥龍我咁解
臥龍專武又3突左 所以依家唔投放資源落姜維度住

我之前買堆卷都中左兩張臥龍可2突 應該唔會升佢 反正又抽唔到

我記得之前真係冇賠架喎 係出番公告當無數喎

諗起專武要3突 就唔想搞第2隊 玩死3隻睇定d

都就黎賣俾紅心
睇死佢唔會有任何補償

之前星期六出包 連續3經3錢

玩死一隊太無聊
寧願分散資源冇咁勁都唔想全谷落一隊度
不過我主隊暫時都接近完全體
爭2粒攻石未6星
當然 金攻戒就冇得恨咁多
有就有 冇都冇計用住銅先

專武每日用800元寶洗下D垃圾專武好快搞掂
尋日中肥豬專武突1今日中關公

非洲人表示 ?

每日最少打3場

尋晚last一場撞到雙獅黑同個英文名唔記得
我37.5 英文名38.1 雙獅黑得15%左右
44秒完場

英文名好似叫咩Tobexxx
唔記得喇真係

我轉轉下轉多左三把周瑜放左係度

我本身當kill time now 所以無咩所謂 依幾個月公司忙都無時間拎上手打

石係法寶唔齊6星 其他都差唔多搞掂

周 全紅 徐全黃

但2隻都唔夠6000防 周都有萬6攻， 徐推暴 得萬5攻

曹 大部份藍 推到1萬防 萬6攻就算

係咪唔係次次有 佢都出過唔止一次

你隊野同我幾乎一樣
曹萬六攻1萬防 56暴
周萬六攻 6千9防 56暴
徐萬五攻 5千8防 76暴

大家都係咁玩 不過我有諗過好唔好分啲藍石俾周 因為keep唔到50血就食唔到拔山

我諗最大分別應該係你周專武應該洗暴傷
而我洗防 其他冇咩分別

夠曬啦 數值唔會差好遠
其他就係技術/ 運同網速差
btw都好少輸PVP 4P對庫仔個啲就多數輸
單P就55波

11號又送原5卷

做乜時段得番一粒鐘

一個鐘唔緊要 倍率唔該幫補返

有諗頭 好似之前日任咁

再唔中水曹我del game

周dodo把專我未仲洗全金

得攻%同攻數係金

曹我萬6攻 1萬防 50暴 45抗暴 每樣有d 咁

周dodo 萬6攻得 40暴 5800防 法寶無石得全5星紅

徐 就 83.5暴 5900防

PVP實際打落唔會差得遠
上黎金龍你會笑住打

係呀
衣家6突呂布
6突關羽
6突夏侯惇
6突大喬
6突劉備
6突徐庶
6突周瑜
5突水曹
(張飛1突)

下隻中架喇
btw金龍有個用呂關張 升水張飛既都好勁
考慮下

我係金卡控
非金卡不升
pvp用技隊算啦
我技隊都3突專哂
係唔夠玉石姐
下下要拆石過去好煩

雙獅黑2.0

冇活動
冇左個心打PVP
加上撞唔岩時間
次次夜晚都係啲FD一齊打fifa

間中打下ja
同FD組隊多

不過佢地衣家掛住玩Gang beasts

笑死

還沒喔

岩岩退團
聽日加，求一個位

終於明d人點解唔想再要

烈王嬲到 3連覆

我明白佢既感受

你走啦唔想搞大佢呀

我宜家都日日打fifa ultimate team
冇乜心機升D人已經 每日做哂日任拎元寶算

通左關個心又散左

你地成班打得咁快
我仲有修9-10未打

慢慢打好事黎
我真係就黎冇野做
大喬都已經79lv

過關斬將而家好麻煩,搭車打唔晒夜晚番去又唔記得打番

比30金拎完算
好煩打210

same
冇心機日日打到上210

要雙冰帶關羽先叫易d 打。但又成日死成日re

巴打隻關公都過唔到咩

木許 木司 水關 有排升

我唔知點解玩親都好撚LAG機
成日比D兵仔圍撚死

仲要係LAG撚到出左技會自動打唔中人
例如招技三段既會LAG撚到有兩段都MISS鳩左

3座36金冇人守

我係打9-6動畫完左人仔左停係度俾兵仔圍
卡左我一粒星

唔見

可能未夠24小時

玩得過嗎

專武個個ok wo
正好差幾把5星沖埋把3突曹專

又迫人課金 已經誡左2日冇課

戒左2日

諗緊抽唔抽時裝

唔好抽啦

用覺醒大法終於過左修9-10
家陣27星，差3關
修9-9點樣可以2分鐘打撚完 過場都食左十秒

我而家得一件六星

可以的
你仲要力隊大大力
保險d就帶埋好友

我好無大志咁轉左裝比徐庶同曹操過修9-9
1) 曹1-4技/徐1-4技清怪/
曹2技+4技殺2隻BOSS

2) 曹20秒儲2格半無雙
食攻BUFF 2技+4技殺2隻BOSS

3) 沖上右上爆無雙殺1隻BOSS
食攻BUFF飲酒 2技+4技殺1隻BOSS
無雙殺1隻BOSS
無雙殺1隻BOSS

-完場-

(曹16500 45)

其實修9-9呢d 玩法幾過癮

表面睇就係
實際未又係要出技快又高攻嘅武將
(即係又係曹操天下)

申咗lihkg

善用無雙 巴哈有片 我跟住打一次過到 不過係用水曹
不過重點我覺得係善用無雙酒 夠攻就得

又水曹

以前成日話冇呀拿
宜家比夠一打你

歡迎 打多啲副本

好多紫水

乜巴你水曹用咩裝 可唔可以貼來j下

唉屌，就係輸左一下無雙
咁就冇左個箱
其實佢整30%多個箱仲好，呢家變左好似爭咁

洗埋聽日換埋件減傷%時裝

嘩3個輸出都好平均
我未試過

好緊湊
我望住張角行血都覺得刺激

時裝有咩屬性好用? 除左攻防

有金攻介就是任性
你件時裝係咪全紫

點樣可以做到又高攻又高防？

唔係啦 不過防同攻都紫屬

金屬專武 玉石谷防 攻戒谷攻
銅戒都唔會低好多 但+10就夠唔洗再上

時裝得周瑜同徐有用升左6星，又唔想升一件唔關事既上6星比隻曹用

時裝係咪防， 攻擊， 減傷，絕對減傷同攻最好？
感覺上絕對傷害廢廢地

最好係呢幾個冇錯 或者洗生命
絕對傷害係垃圾黎

出都係大課長野
諗緊升唔升呂布個件上6星比佢用

呢個提議唔錯 等我掘多幾百金一陣10抽時裝

究竟玩暴勁定玩攻勁
好矛盾

(p.s. 岩岩轉哂攻石比呂布, 有加我好友可以試下, 不過洗走左戰神做暈)

lihkg 有無位 4點入得
常山趙哥哥a

被打暈真係幾屈機 俾布仔暈一暈都死得架喇

真係岩岩好有一個
申完講聲

4點到

留個位俾我雅巴

J下隻布仔

全紅石裝
我有石多都想試下咁癲

係呢幾樣最有用

但洗一件全紫 已經好晒料 依加都好d 210星 有綠藍水

不過我係你玩全攻就唔會洗加暴傷..
38%暴出去打PVP同0差唔幾
打PVE都叫勉強爆到下 洗返防好似穩陣啲

要掘多幾個鐘先夠5000金

仲有2粒法寶石係5*
時裝攻擊仲係藍字
谷盡極限應該都係18600-18800左右

之前14500攻 100%爆擊
打修9-10就2招爆尾關車
一陣試下係未都係要2招先

屌你萬八攻

我岩岩轉左做增傷
已經雙防緊嫁啦
不過紫字
之前掛住洗金字攻洗到接近頂屬先停

嘩 3件5*肥 好抵玩咁

咩名 唔見嘅

我都申左喎 見唔見到??
已經狂襟申請

SOR 有BUG 見到個個30日前
禁走左
加多次thz (加密id)

我果隻插多粒藍 差幾十先萬6攻 真係差隻金戒
依排合極都銀銅垃圾

出去到打死好多人啦

加左加

我要多2件5星升布仔時裝就夠 唔貪心

我都有少少想抽 不過好戇鳩 抽d唔關事既返來比隻角色用
屌佢又唔肯出新時裝

總覺得佢之後出既時裝都好勁
例如咩被打加50%防/攻
或者直接機率免疫異常

咁要睇下咩英有呢d技
如果比d原三或原五廢英
例如甘寧
可能多返d人用

我相信俾咩技甘寧佢都只係一舊垃圾
除非直接出技攻速+50% 或者直接簡化
不過都係冇可能架喇

關羽時裝有防就得
機已屈
最強PVE

佢老母 成炸原五都係垃圾來
Btw 我覺得生命%或者生命都好過絕對減傷
血一加起碼都四五千

而家d關卡打晒
又冇咩好做
推戰力或者數值上去好似都係打j用

打交用

時裝5星上6星加攻得個丁點
要谷攻就玉石 或者打多啲好友boss合攻戒
再唔係打多啲軍團副本換玉石

岩先測試9-10
布仔太大力 無雙+4技就打爆左尾圖火車
水車得返10%
（冇食攻buff)

利申： 一早3星左

布仔4技倍率幾多?
佢個女4技12363
3技11412
淨係計PVE既話可能佢個女仲勁啲
4技加攻專武破防

lihkg已申請
常山趙哥哥a
唔知夠鐘未

未見到

會唔會都係水曹

升都唔洗升

可能中布仔

中這些

雅巴加左你好友
要幫你隻呂布奶奶佢

同我個2張一樣

唔中水曹就夠了

岩岩又申請左次
但我見到45/45

我冒住生命危險批左你

抽一件等於人地六件五星
點解你地玩親都咁好運

更多炒左粉既無謂post相啦
中完呢件6星又要洗技 而洗技每次750
其實計落都唔係好著數

我會努力打副本

4技14265
3技13790
無雙19020

係咪無人抽專武

果個呃錢 唔好抽

師兄們睇路
抽時裝得一件五星，其他全三星
嬲到無CAP圖

我抽左
真係得一個5星專武

癡線4技等於人地開無雙
唔怪得水曹1萬防仲要克屬都比布仔秒
俾多隻布仔我6突就好了

布仔係好鬼大力
由其衣家啲技改快左
出技又識滑步突進一下

一定夠 睇巴哈攻擊打3星

有隻4突布仔準備緊

再開多次3倍錢先

送5*以上係咪有機會廢6*？

比佢水左我1個啦屌
之前諗住6倍錢物盡其用, 點知變撚左3經3錢

無得打 就收唔到訊號

呢場好好玩 少有第一次4P殺多過庫仔
仲有同場2個庫仔團人

庫仔is watching you

聽日拆石嫁啦我隻布仔
各位巴打要試今晚好試埋啦

結論都係暴擊石好用啲
暴石修9-10水系小BOSS都可以1招打爆
用攻石如果出唔到暴擊 隻水系小BOSS會剩返20-30%血

攻石: 18098攻(+25.5%) 38.87%暴 (+17.5%)
暴石: 14506攻(+25.5%) 84.00%暴 (+17.5%)

p.s. 括號=buff

唔好做傻事 撐到咁高暴冇用

打PVE好好用呀
我PVP用技隊的

主因係你得38暴太低暴所以先打唔爆啫
拎個平衡點啦 萬5攻都冇太低攻

唔緊要啦
PVE夠輾壓嫁啦
力隊打PVP都係窄窄地
所以我有隊水曹, 周瑜, 徐庶/劉備

我今日第一場5連先輸左俾呂關張

力隊打PVP要10級難度先達到高手
但技隊打PVP只要5-6級難度就可以達到高手

技隊個盾 容錯率高唔少
不過力隊贏到技隊成功感遠高過技隊

都岩嘅
如果用敏隊仲成功感大

(準備升敏隊)

係幾過癮
倍率好高

終於抽到兩隻銅姜維

我叫梁振英下台
申請左lihkg

我個陣都中魏卷 不過突滿左水曹仲可唔可以算大獎

許諸都勁嫁
你唔諗下吳國卷幾慘

準備突許諸 最衰蝕左張卷俾曹 唔係就突3

水關同水許有少少撞左咁

衣家打沙場都係鬥搶酒
好多人搶唔到酒就會退出
如果我第1輪2支酒1支都搶唔到

我都未必拎到第1

六突水許加拔山好痴線

隻隻都差dd

木關突5

突滿銀張 5突關羽 1突豬

Near, 乜sir
我去日本旅行5日....
應該好少on game
LIHKG (Kuen)
係到講聲報定案先

收到 , 玩得開心d

想問修9-1點過
部車好易畀兵打到剩50血
有冇師兄教路

試下豬腳先

姜維一突黎守金

NEAR巴, 你個團有冇位?
岩岩退左團

唔該巴打
聽日試下先

我睇就好似無 , 要問下乜sir

掛普通8-9合到連2星將都無晒
要掛番修7-8

平時我無咩野都會掛修拎武將

掛機來講 水關快手定單眼快d?

睇打咩關

9-8係咪除左水曹 其他都會彈
因為我諗緊突單眼定水關

用緊木關硬刷修9-8

幾多秒完場？

兩分鐘打唔完 不過想升埋佢先格硬刷

梁振英已批

歡迎

一陣開天堂M 又可能走咁D人
不過我應該2邊一齊長玩

辛辛苦苦先搞到困3星, 而家到修3

乜sir，仲有位？

各位大佬 今日唔得閒上線 唔好踢我

蹝鳩我時間

等聽日 , 5050 有位

1日半日唔on唔會踼啦
又少貢又唔係巴打既話
2日唔on就直接踼

呢兩日個軍團副本係咪冇打爆
我冇刻意睇
但好似幾日冇拎到

入line group啦

ok

以架真三我過唔到困9-10三星
係咪要升灑專先過到

硬係覺得陣間張原五又係廢老

水曹1突
周DO 1 突
徐仔3突

定點炮台出力係幾高

如果中埋最後一張

咁我唯有升囉

400符中另一廢老 龐統

一陣6點係唔係送原五卷?

廢老放題

跪求一陣原五卷中司馬

LOGIN畫面應該好快會轉紅心辣椒logo
7500萬新台幣差唔多等於2千萬港紙

我要中最後一隻關羽

報定案
多數中黑警

呂關張等緊我架

我知道黑警等緊我
早兩日已經合到一隻
我黑警好似都已經可以6突

而家卷係咪都未有得中姜維?

係

有2隻好夠

抽到今時今日都未見過姜維把專武
放棄左喇

姜專唔係1定要 200金個機到抽咩

係咩? 唔知呀總之我抽唔到

一陣1800-1900有3經

佢冇搞錯既話

3經已經無咩用
反而3幣有返用

中祝融

計埋送呢張 6張卷繼續留

好過中水曹

你就黎可以拎返隊敏隊出黎玩

甘寧 , 都係廢

慘過中警察

中孫策
又拎黎擺

許諸

屌 中水曹
我要布仔呀

我想中肥許
我可六突佢專

中元G

升到冇野升 用埋張通用卷上5突關羽會否不智

唔好呀
你用左就會中架啦

依家4突咋
目前布仔5突
關羽4突
張飛得2突
同1張通用卷

繼續煲醋

辣椒收購左應該好快會有動作/ 活動

癡線

stronghold

準備hold到佛誔

d旗d錢d卷

1萬旗 cls

終於有第二塊布

祥雲一打三
好爽呀

金龍lag到g癡線 冇心機玩

感覺呢排打協好多人爭唔到第一就會退出

打到熟哂, 通常搶到1支酒我就唔需要再食
衣家個個都搶酒嫁啦
有理冇理
不過我搶唔到都會繼續打

p.s. 已轉返成套裝比力隊

因前自從更新左之後
試過有人食哂2支酒
我雖然都係第1
但只係好險羸得5-6%
所以都係飲返支酒好

不過第1輸出個箱可以開5*星又幾吸引嘅

果個箱我抽到5星石開親都係綠石............

咁又慘左少少嘅

有軍團戰未呀...玩緊三國志軍團戰幾好玩, 雖則被SM

仲未有新Game玩
有冇人有玩mh world

姜維幅圖

六突曹機會黎了

會否太天真
好似忘記左隻妖花

有冇人會為左另外個二隻？

睇真啲幅圖 直至14號維護後
隨左改返幅登入圖做紅心辣椒之後
唔知仲會唔會加咩入去呢

許豬唔失禮 btw 佢個專武箱會係幾星武

應該6星啦
btw我覺得14號維護完有可能直接開放6突專武

而家出突卷冇意思
不過佢冇新野搞又想呃錢就唯有出呢d

所以應該好悼會出新嘢刺激班玩家

等佢更新先算

有課下既玩家 我諗石/ 專武都差唔多升爆曬
佢再唔出啲新野邊有錢落袋
樂陞臨賣前又開新禮品包 玉石/專武乜都可以買
依家到紅心接手仲有咩好買

我而家加你好友

連登有愛
可惜小弟8點鬆啲已經打左
祝巴打中好野

岩岩用左啦

中咗張飛 終於開圖鑑

唔係甘寧龐統已經還得神落

我仲差90左右先有原五卷

可能見D課長走得7788
反而D中級玩家
如玩到就黎70-80LV既又差少少6突既人多左
所以轉向佢地市場

拎過3張虎符 廢老 龐統 甘寧

我近排開5星
水曹 水曹 水曹

尋日果張 先中龐 想要布仔

個基伴終於要改
睇下招斬技有幾勁先

岩岩睇左陣
都係呂關張

都係無軍團戰, 出埋d on9野

都係
比我十萬攻都冇
唔通日日同庫仔打武鬥

岩岩先收購完 唔好咁心急
就算係出都冇咁快出到
我覺得算係咁 起碼一落場即刻有返啲活動先

4P真係到好悶 啲仆街好鐘意圍住走
走半個圈冇問題 屌你走幾個圈好玩咩

唔明佢意思其實

- 新增武將好感度系統
讓武將上陣可以累積好感度，根據好感度的高低武將能力數
值將會有加成

照字面睇 用多啲可以加基本數值
不過上限唔好咁大唔該 用死一隊好L悶

佢係自己用先計比自己
定係全世界咁計
因為好大機會係曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹曹

梗係自己用先有加成

維護時間 : 12 / 14 ( 四 ) 07 : 00 ~ 13 : 00

■ 連線與否 : 維護期間無法連線遊戲

■ 維護補償 : 聖誕幸運箱 x 2、高級體力包子 x 5

*聖誕幸運箱內含聖誕活動道具以及體力包子與旗幟等多樣的道具 ( 隨機獲得內容物的 1 種 )
又係刷刷刷同送包包包
最好有專武比我

抑或你想佢出PVP活動?

已經放棄左44
殺1隻定30隻都係冇滿足感
好鬼悶

似征戰天下徐州既活動

交換係咩意思？唔係玩家同玩家TRADE嘛

以往出新征戰都冇活動 呢個都唔似有

出呢個啦

庫仔拍爛手掌表示: 好呀快啲出啦當年我已經係冠軍

征戰我都2個月無打

諗多左 刷酒個類黎
刷夠幾多百幾多次換野啫

佢果陣用單眼

仲搵到返出黎
我個時都係用緊單眼 加關羽 602

呢排大家都好努力打
好多好友BOSS

唔明咁努力做咩, 又無道具刷

咁岩清相睇到
Btw 諗緊換電話
6s轉8定8plus好

X

梗係8+啦
除非著西裝返工 太大部電話唔方便放褲袋

64夠做？
我而家都係64

我公司party抽到x
但想放左佢買8plus算，好撚憎OLED mon

上128啦旋巴

原來賽巴先係運帝

咁多年黎都冇抽獎運

協力箱

好過中乜撚野水曹關二多多聲

128我用唔晒

Iphone X唔係得64 or 256 咩?

8Plus炸嘛
不過plus好似都係得256冇128

今次改版又係加強我個主力隊
BTW 唔係太想思考個好感系統
係未即係要升哂火水木屬同一武將

(p.s. 我剩係有留3屬呂布)

只要你用任何1隻呂布都加好感度 , 例如加左100攻
你用任何呂布都會加100攻 , 唔洗專登升同屬都會加好感度

都係唔明，
點樣一次用2隻布仔?

係未即刻我照用返呂關張黎刷關就升哂3隻?
唔洗專登用其他屬?

賽巴見到實鏈死你

我岩岩五星出綠石
四星出紅石
哇我屌佢老母

鍊屎你
我今日好似係開橙石，早2,3日都係綠石

lm

4星5星都係綠

目前最速

依幾日病到傻 差唔多咩都無升無搞 見到個更新直頭想嘔血 又係迫人玩死一隊

【 按讚粉絲團！下一位新增的武將是！？ 】

各位主公好啊！
上次許多玩家反應一陣子的姜維不負重望的登場，雙兒再來調查調查還有哪些武將是大家所期待的呢？來試試許願池的力量吧！按按讚粉絲團一起來許願吧～

又溝淡

過唔到困難9-10
3突曹操 專武3突 14000攻
4突周dodo 專武3突 14000攻
6突徐庶 專武無突 11000攻

合左50個法寶無攻戒，日日狂打boss

第9關主要水屬同木屬
如果你6突徐庶3突專都有可能
萬一攻徐庶根本冇力

木司值唔值得練 暫時最多得4突

我覺得唔值 , 好多人話難用

副本幾好用 3.4技一野炸落去

張晉卷可以留翻黎煲醋

嘩好似有排升

隊員可以入銅/銀架啫

而家機都唔想掛

招斬技又幾型
FB見人po左條 劉關張

睇黎都唔駛留咁多金底武將 留到下世都唔會升

真係幾中二

我呂關張
布仔一定超中二做尾刀

大軍師
不過會冇曹操
其實可能係以後打關卡用
因為pvp用唔到即係d角色都係冇得彈起

30星了
唔好開晉同吳呀屌你
其他我都ok

劉明

開!

正呀開他
最想要
布仔可以連突2野

布仔太勁
不往我當初未改強之前已經堅持6突佢
布仔成長日記II

呂仔開一次4技＝人地開無雙
加埋戰神好屈

唔知今日又delay幾耐

玩天堂M好忙 日日都要番到屋企用BS先得閒清三國D任務同體力

好似更新了

笑撚死
七日登入送張遼

屌

屌 曹操聖誕時裝

以小博大

我屌佢咩

CHEAP到送劍圍
明知隻驚都個個技隊或者5星將
都仲要送佢做乜

好開始

屌你食屎啦 臥龍廢成咁
是但睇左下關二
勁到仆街

即係你同佢無咩緣份

加20%無雙速度係想點撚樣

各位唔好再亂用玉

之前抽晒萬幾玉

睇黎臥龍同我都真係冇乜緣份

屌洗唔洗勁成咁

佢出曹劍圍同香香時裝
即係引我玩返敏隊者

最強木技將

Iphonex更新唔到 屌佢老母

曹操件時裝想點

搵唔到呢個系統

圖鑑

打一場先得一點
血爆要20000點
我屌

升爆

總結一下抽左29000金左右
原五一張
兩件三星曹操時裝
大約係咁

CLS

有無人研究到斬技點出?

出招儲多D
普攻就少D
夠就會著火咁叫你出

係咪要3隻人互相有絆先出到 好似呂關張咁

暫時開咗6個箱 兩張原5 一件曹操時裝

運帝

有新野都唔係幾想開驚

賽巴near巴你地覺唔覺多左好多虎標

開左2箱 全錢

屌，尋晚手快快打左張角

乜sir

有無人同我一樣好迷茫唔知做咩好

更新左啦？

紅箱定金箱?

金啦當然

你直買條KEY?

佢要用200個鈴鐺換1隻襪
然後要38隻換1條匙
咁即係要7600個鈴鐺
咁即係又要刷

我三個箱
一個三個紅蔘
另外兩個中這個

屌你招斬技我應該草到三次覺醒

一般攻擊的 60 倍 係咪可以無視佢

我覺得個活動係叫D微課玩家棄驚

係 真係要黎把撚

細力到癲

唔係咁開心下話

出左3件新時裝啫 仲有機會可以刷黎換
你運帝黎喎

最火係要7600個鈴鐺換一條KEY
即係要打380場
咁你點玩呀
咪即係叫你買元寶

捕元寶都懶既話我幫唔到你

主線掛鈴鐺係咪撚玩家

唔係唔捕
我不嬲有捕
但唔明點解要SET咁高門檻
感覺上係你刷到傻都唔保証你有張原5之感

NEAR巴明我意思
乜SIR唔明

未中到曹 頭先買左10個玩 4件香香 1件張遼

買完先發現應該 打8門 換金盒抵d

而家係咪所有元寶都去買聖誕金禮盒?

元寶用黎換key 禮盒打八門

可以用元寶買KEY黎換8門次數? 咁咪可以狂刷虎付

原來買紅襪箱好似抵D

所以咪更新埋俾你一星期換幾次囉

BTW 有冇野值得課 定係狂掛下算

屌運帝

DLLM

癡撚線 岩岩先講完乜乜77難刷
轉個頭中大獎 唉我都係返去on99咁刷

大叔次次叫完春都中好野

( Show Blocked User - 司農神君 )

嬲

邊個最岩用

屌, 2500金中張療時裝

我好撚亂呀

又中

點玩呀你老母臭閪

指定卷可以換姜維未

姜維武將與專武現在已可透過武將招募/合成以及專武箱獲得

公投最撩交打嘅人 我提名大叔

都唔係呀 block左乜都睇唔到幾好呀

元寶換8門次數同金盒
之後刷關打聖誕鈴開袋換襪,再用襪換KEY開番金盒?

無錯
1隻襪要200個鈴
1條KEY要38隻襪
即係要7600個鈴

有元寶剩 就買key算喇

刷到傻 都換唔到key

抽22個盒都無一件曹

用元寶買襪箱好D

22*500=11000金哩到 ?

慘

總結下個聖誕活動 4個字
運帝玩曬

楂住8000元寶換哂金key先發覺自己冇咁多金箱

都得

正正常常應該會平過直買key

如果開3個都少過70真係黑到

好撚伏，d元寶倒水咁倒，買4-6專武/玉石都冇咁嬲

仲有10個 之前開左

果10個有 4件香香 同 1件張遼lo

原5 一張都無 其他果d 垃圾就唔洗提

問抵少少

吊佢7條KEY開到原5卷中黑警

仲有幾把6星專可以轉
都係專心用金買冰轉轉樂算
自問開箱應該點都開唔到曹時裝

我換左關羽上4突
有啲後悔

唔好做傻事 金箱都有冰
仲要800加20萬先洗到一次
不如學佢地 每日買3箱襪箱

但無專武 比我6突完都係放係度

有呀
以架專武呀

岩岩抽左30把專武都唔撚出

我都想中肥豬

係
我驚洗到d過關金用哂都未洗到
但唔洗專又唔夠打修9-6同9-10拎埋剩低2個獎勵

岩岩開左2張之前擺落嘅原5
1龐統1三娘

我啲金同錢洗曬係呢度
唔好學我

如果唔急每日買三個襪箱應該底玩過500元寶key

更新完好迷茫
淨係見到大叔又中好野

唔洗迷惘
有玩同無玩差別唔大
除非你運帝

叫下春啦 好快就會有

咁姐係叫我唔使玩
仲未睇得明D新野做乜鳩

你估個個都係大叔咁咩

要3突先派到上場

課長先可以玩到第2隊

大家起度玩針對

好難唔針對你
其實你係咪都係GM，次次叫完春都必中

叫春大法只適用於大叔

好似幾抵

你得番250

曹操時裝技能邊個最好呢

買金key伏撚哂

仲未拎到修9-10獎勵
打左40次都有都係過唔到
過到嘅話有5000元寶買下箱抽下都好

篇野得你岩用，唔洗比我地睇

免疫冰凍

有50%再冰人唔夠好咩?
你個個得10秒喎

等下次更新去 5000元寶博中曹操會唔會易D

我中先者
你話我
等我咒你唔中曹時裝先

10秒夠晒清場啦大叔

算吧啦六師弟.......只能講唔到你就真係唔到你 果個只係另一個坑

Cap圖
以次活動gakki 唔中曹操時裝

而家抽已經有 ?

屌
咁樣架

仲貼圖引戰

我有d 想博

大叔好惡
自己中左唔比人中

我支持你

乜SIR睇唔到
唔怕啦

通常會仆街

利申:仆左

屌 試下先

比大家睇下幾樣衰
唔係曬命

我只係件到有專屬時裝用 咩都睇唔到

只係見到有人showoff

話唔係曬命真係好此地無銀

就咁望左眼
呂關張3人個新buff好似都有加攻

2萬金時裝伏左 , dllm

我用左2萬9買箱
兩件曹操only

起碼有

好威咩 上黎金龍隻秋囉

旋巴睇到未
乜SIR向你挑機

時裝機有得抽 即係長期有唔係限定
咁抽唔抽得中都係時間問題
何況中既機率唔太低 13分之1啫
都唔明有乜好曬

再串77踼你出團

突然好空虛 , 儲左咁耐d 元寶

you are not alone

課金解決問題

岩岩有人話今次活動係唔比微課玩
我心諗你課左一次38
微課都算唔上啦
仲要叫完春就中
真係好串

唔好咁傻課呢個

我做營運打手

旋巴D霸氣
十卜十卜

唔係霸氣
睇開左
就好似你咁
現實有運仲好

更新左入game抽下嘢先

我已經拎左部機去賣

賣完買番部8plus
OLED mon真係好撚黃，8plus IPS mon好好多

岩岩都出左8p

是咪用元寶換襪箱再換KEY最抵?
咁金箱來源就用元寶打多D八門

岩晒

咁樣keep住一日都燒千幾元寶

30 過關
20 軍團
30 軍團副本
50 八門
900 3箱襪箱

每日min pay都1030

我諗住唔買襪箱而家
儲夠500就扔落去時裝 博中曹時 會唔會好d ?

依家活動抽金箱好啲我覺得

單抽中時裝既機率應該低到不堪

無運就乜撚都唔係

一鋪5000就中左曹時裝
一陣打下4v4試裝先

係, 出兩件4*, 平時儲埋既時裝夠升6星

儲5000

佢起度灑緊
你地仲唔討伐佢

都係講運

金箱好似唔難攞 係唔夠鎖匙開

算數 ,有就有 , 無就算 , 升維維分散注意力先

金箱 八門入手最易
key就麻煩

學雲巴拎5000去搏得左
抽到一件5星

開左兩次八門發覺根本唔夠匙開箱

allin無曹時裝揮手區 (2萬5千元寶)

成日彈驚
打三場彈兩場

大家都是非洲人

我等你上黎金龍架大叔

好悶

打左5場金龍
好似係藍區咁款
我習慣左死左就爆金
打5場先爆到2次金..

我洗左免冰免暈打4P真係好使好用

外形7成咁
我抽到都唔會顯示出黎

繼續曹操無雙

兒家打木牛車都要100元寶?

打第2次啫

新圖徐洲咁難打

抽2萬5金都抽唔中曹操

呢度都2個人板啦

佢冇運姐
利申2萬9
而家冇五星肥 抽完上到五星放左係到

金箱原五 龐統

姜維洗呢個技能最好？

係
應該出技快唔少

個新徐州打到後面要主隊先夠力
打到80% 80lv3突專臥龍都過唔到個關限時擊殺

究竟修9-9點樣可以2分鐘打完
我次次都要打2分半 我用緊技隊打

睇完一次KO

我都有睇呢段
我一開波果版成日打到D兵仔飛到周圍都係好撚哂時間
繼續試先....差呢粒星就搞掂

儲番1千金 單抽2下時裝 , 2件5星 , 但唔係曹,, 都唔知好嬲定好笑

開多7個盒 終於中一件 無晒料再洗

(但我尋日玩左萬5元寶 10抽都唔中)

一車車運帝上水
尋晚開3箱 2箱錢+1件5星聖誕垃圾裝

等我見到聖誕2個字開心左半秒

我尋日初初開game以為5星聖誕裝備(金)即係時裝
好傻好天真

件野6星都話可能有用 5星真係晒位

個緣份系統極難升
升咁耐先得291 癡線幾時先2萬

我探索都擺低銅/銀既曹周徐喇

會唔會係水曹

黑妹

煩時煩 開左post

麻煩推埋佢

推